香 港 人 全 民 帶 口 罩 唔 該 ！

仆街武漢新SARS殺到埋身，大家真係要做好預防措施。
基本上n95係香港已經好難再搵到，搵到都炒到幾十蚊一個。HKTV Mall又賣撚曬。
今日我同屋企人搵左成日都唔係好搵到n95賣，好彩上Amazon仲有，依家買夠4百幾蚊港紙仲免運費！

我買左呢兩隻試下：

呢隻係有抖氣位既n95，圍到HK$10一個。一pack十個

呢隻係經典版n95，圍到HK$5一個。一pack廿個

普通外科手術口罩我暫時係Amazon搵唔到可靠既，Medicom 好似okay但屈臣氏/HKTV Mall好似又係冇撚曬，大家有冇好介紹？
(Amazon都有Medicom但佢話要5-7日先ship)

推呀!!!!

正經post 無人推

推

push

呢隻工業用嫁喎，有1860唔用要用呢隻？

你條link affiliate link黎？

禁錯不推文

買唔到係咪等死
普通口罩頂住咋

細佬未用過，送到過黎係咪要十日

要光復香港就唔可以死!
全民戴口罩預防武漢肺炎!

啲廢老周街咳都唔掩嘴
又唔撚戴口罩
無病嗰啲反而要戴口罩避佢地
反智社會 cls

59 宗

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

amazon 訂咗仲未出貨

今次唔係政治表態
而係關乎性命
港豬同有基本常識嘅藍絲都唔會唔戴

大家真係要保護自己

戴豬咀出街啦

唔洗，通常一個禮拜內會到

Push

嚴重11變左7 死左定好返

中大已經有學生疑似中咗招
佢去過武漢

真心呢兩日多左好多人帶口罩

Medicina 係幾好
但有人話支那製？

第一隻有抖氣位果隻隔唔到菌架!!
話明要隔病菌病毒點可以有窿
唔好貪舒服啲同埋平呀! 人哋包裝都講明係隔塵用...
果啲pitta mask之類都無用架

如果係飛沫傳染嘅病菌病毒, 普通外科口罩都已經得 (即係3層果隻)
最緊要唔好帶錯, 記住鐵線向上, 顏色向出, 因為有分吸水同防水面架 (出街10個有2, 3個都帶錯)

N95係用嚟防空氣傳染嘅病菌病毒 (即係size細過5 micron), 有當然最好
但普通人無做fit test (即係確認唔會漏風) 去揀啱用嘅型號, 其實都係無用架~

利申: 醫護

source

屌 on9 iphone

推 唔好買錯

推呀

pish

Push

藥房口罩賣哂

仆街，呢兩日覺得個人熱熱地。。。。

剛剛先訂左3m 1870打算俾成家用
想請教點做fit test

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

CUHK Secret同連登其他post都有講

樓主修正吓,係中國SARS

行出街啲死廢老四圍咳又吐痰噴鼻涕
一陣風就吹返自己身上
老闣都戴實個口罩保護自己

Tui

Pin this cm

咁係咪又要停學啦

人死左就唔存在重症患者

之前有口罩post講過
fit test得醫護先會免費做一次
自己做會好貴
最簡單方法係雙手放喺會漏氣既地方
再呼吸睇吓有冇漏
呢個係最快捷簡單既方法
不過參差一啲

唔該絲打！

一定

me too

原來係咁 thanks!
到貨再試下
睇黎要買定普通3層做back up

我係HKTVmall買左2盒呢個 台灣野

樓豬第一張圖係工業用 隔塵同微粒架咋！！！

推呀，要快過啲虫買哂我地啲野
要掃返屋企同比朋友

中共報得59宗，應該起碼有590宗

預防啊

fit test 係咁做嘅 :
其實N95只係respirator (即係防到空氣傳播病毒嘅口罩) 嘅其中一款型號, 仲有其他型號去符合唔同人嘅面形
不過如果無儀器去test, 你可以帶咗之後大力呼氣, 擺隻手係旁邊睇下有冇漏氣
如果有漏氣即係口罩入面嘅空氣可以出到嚟, 咁出面嘅空氣都可以係條罅度入到去
如果真係點帶都有漏氣嘅話, 可能你個面形啱第二款respirator啦~

咁如果醫護肥左/廋左都要自費做多次？

我都準備入定少至100日份量畀屋企人同自己返工用
希望藥房唔會拎黎炒價賣

啲link係affiliate link ?

大家唔該買第二隻，唔好買第一隻。
有醫護絲打講左有抖氣位隔得冇咁好!

唔係好明 仲唔帶口罩係咩心態
等到中國沙士普及先帶真係太遲
沙士係社區蔓延 just a matter of time
大家真係要嚴陣以待

係街一聽到人咳會即刻行開

大家買口罩都要記住 Anything But China

有YouTube + 文字
真係唔該哂絲打詳細教學
Lm收到貨跟住做

應該炒硬
希望唔好加太多就夠

今朝睇到個post好似話普通外科口罩都有用

我今日睇$25蚊一個

有用呀，但我覺得買定n95冇死

無計
我下午search amazon送香港都開始缺貨

其實普通 surgical mask 已 ok，因為目的係預防飛沫。N95 太焗，本身目的係隔麈。

幫推

想問呢啲係咪都係日換？
定戴到兩三日先換都ok?

N95同外科預防效果係差唔多架...
除非你去醫院啦
否則普通外科就夠

推啊

做個精明嘅消費者

P牌推

一定係日日換
同condom 一樣原理

莫講話口罩 最近啲人咳都唔撚掩口

冇人知可唔可以經空氣傳播
買高一級stand by 冇壞

外科口罩加紙膠布封位。

勤力換既話同N95無分別

n95 都係$5@1
冇貨先咁做啦

絲打
我見到8511係美國疾病管制與預防中心個approved list入面喎
咁係咪啫係ok?

咪嚇人
樓下仲180/20個n95

要貼面型先好買

係咪帶嗰啲黑色棉口罩冇用？

無錯呀，要買1860 或 1870

但係好多人頂唔順N95好焗，有時長用會頭痛，有時又得閒除下，變相無用

其實普通外科口罩已經好夠，經濟實惠，得閒換個新更有效

健康最堅要，全部戴口罩。

推！全民戴口罩！！！！

放心唔會過60宗

係 個啲冇用 只係比你防塵防花粉

X

可能我已經燒到short左，呢排翻cwb仲有好多咳既大陸人

屌邊度買到咁多N95，仲要日日換

外科口罩一般幾錢？

amazon free shipping to hk

kf94隔到？

斷曬貨

其實普通醫用口罩目的係：防自己飛沫傳播
只要有病既廢老唔帶口罩
其實自己帶都係無用

都無辦法
我已經好大聲：「又病就戴口罩啦」

帶 口 罩

p

推！！

不需要

順路問下洒精搓手液有冇用?

用外科口罩 n95要做fittest 岩型號先有用 唔岩型號=無用口罩

有啦

要帶就帶黑色 全民黑衫黑裤黑口罩 all black 潮流做到日常衣著 噤就掂啦 幫幫手做文宣傳開去 全民all black 保護心愛既香港人

推呀屌，垃圾政府算唔過!
03年血的教瞓

帶

推啊 沙士啊！

邊到仲有口罩。

戴左 保護自己

認真
普通口罩同韓仔口罩係咪其實都冇咩用
兩者邊個好啲

幫你長放係頂

外科口罩ok
韓仔口罩冇撚用

好似話韓仔口罩唔防菌
普通口罩唔夠外科勁，但係都ok擋到
利申：都係聽翻黎

affiliate link，拉

雖然推唔到，但推啊！！！！

點解仲未有立法會議員/組織公開譴責政府未有控制疫情？
為咗維穩草菅人命！

N95已經炒到$8個

學埋毅進仔啲嘢

呢款好唔好？有無人用？

有4個被自殺

其實普通外科口罩用嚟抵禦飛沫傳播係夠用
想密實啲就戴個N95
如果真係一個SARS嘅patient係你隔離咳或者打乞嗤 真係要戴full mask先有用
因為啲毒可以經過你隻眼傳入
同埋SARS呢款冠狀病毒只有0.1-0.2 microns
N95呢個standard嘅口罩只係係95%嘅時候抵禦到0.3microns嘅particles

依隻得一層 好似唔多夠

巴打 有冇得留TG

唔知點樣運返香港

所有黑警父母腦癌中風 大小便失禁 活到過百歲仲未死 黑警自己及其家屬全身潰爛 四肢殘障 愛滋 各不同癌生齊 然後活到90幾歲仲未死

普通藍色嗰啲口罩唔得？

介紹寫三層

三層結構過濾阻止99％病毒飛濺、花粉、PM2.5

邊到有？大約幾錢？有朋友用覺得帶得舒服

大家不妨上網睇下當年SARS嘅研究同埋啲articles

豬嘴可以用邊隻filter?
買左唔好晒

唔好意思off topic都要講
係叫中國肺炎

有冇得幫我買

當年香港做嘅研究
除咗口罩外 記住都要洗乾淨隻手

全城帶6002

Push!!!!

連登仔成日話要攬炒
依家有機會攬炒就淆底？

係咪要等有人死先知驚

上網search hktvmall同實惠有
或去樂天，日本amazon買

pin message啦

真系用到n95, 你唔死我都瓜喇！

N95會局死自己

推！

普通surgical mask已經足夠
真係SARS病毒係你隔離漂埋嚟N95都隔唔到
你覺得呢隻得唔得

由得班弱智藍絲同愛國小粉紅炒飽佢
呢啲叫不戰而勝

帶就即刻拉
唔拉都搜半個鐘
今日非遊行區都係

所以好多淺黃港豬都唔帶

N95個意思只係隔到95%微粒, 隔到經空氣傳播病毒病菌嘅叫做 Surgical N95 Respirators

你搵果個FDA網寫咗 "For your convenience the Surgical N95 Respirators are indicated with the Model Number/Product Line in bold text followed by (FDA)."

8511係無bold到架, 同埋禁入去個產品資料都係講明用來防止 "Solids such as those from processing minerals, coal, iron ore, flour, and certain other substances. Liquid or non-oil based particles from sprays that do not also emit oil aerosols or vapors. ", 即係都係工業用嘅

所以都係用返外科口罩或者網入面有bold到啲型號(1860, 1870, 1805)先可以防止以空氣傳播嘅病毒病菌~

其實我覺得全民戴普通口罩效果仲好過自己n95
條友唔戴口罩咳落你件衫一樣出事
呢兩日出街後生戴口罩仲多過班中坑
又唔係未經歷過都唔知點解衛生意識咁差

一般防禦飛沫傳播普通Surgical mask已經足夠
SARS病毒只有0.1-0.2 micron咁細粒
N95呢個standard嘅口罩其實只係係95%嘅時候抵禦到0.3 micron嘅particle
所以考量邊隻N95好啲係冇意思的
洗乾淨啲隻手仲有用

check左，第一隻有抖氣既都係美國疾病管制與預防中心approved list入面，應該冇問題。
隻野呼出冇過濾，吸入都係有過濾的。

以前SARS都係戴普通surgical姐
醫院啲醫護都戴surgical
有咩原因要N95？唔係不嬲都話冇用？

Relief valve 跟呼吸正負壓節奏 呼就開膜 吸就閉膜
不存在隔唔好既問題

8210唔完全隔到 佢係工業用
1860先係醫療用

其實係咪外科口罩都夠做？

推呀！

研究證明洒精搓手液有用過洗手
同樣洗15秒, 淨係用水同梘液會減到0.8 log病菌病毒
用酒精可以減到3 log

世衛建議嘅洒精搓手液係ethanol 80%或者isopropyl alcohol 75%

我一年冇病過，今日都感冒了
病菌好毒，大家小心

條街仲係無咩人帶

屈臣氏口罩前年係台灣製﹐但轉咗迎包裝後好似係中國製﹐之後我都無買好耐

如果真係SARS呢款冠狀病毒N95都係冇用嘅 因為SARS病毒得0.8-0.9 micron
所以普通surgical mask都夠用
同埋要勤洗手

我得外科口罩

要注意呢個研究係講緊正確嘅潔手嘅手法 唔係求其咄兩咄

N95要做fit test, 帶左唔岩自己嘅都冇用

唔係呀, 你睇清楚個list啦, 佢唔係surgical N95 respirator...
其實如果無做fit test, 帶普通外科口罩就得架啦

其實係
最緊要自我感覺良好

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

日日番工都戴

我唔信港豬同藍屍會帶口罩
帶口罩既好大機會係手足
大家加油

最少都補2個0 5900差唔多

冇用 唔好貪靚

呢排搭親巴士都好多人咳又唔掩咀

健康至上

想問下普通外科手術口罩有無用?

濾嘴重用好似唔係咁好喎

有

戴得啱同勤洗手已經足夠了

5900宗可能都唔止

Amazon入貨啦

普通口罩咪即係外科口罩

推 外科口罩頂住先

唔上網買既話邊到有得買？

Amazon

全家出街帶口罩了

載住口罩，口罩周圍要用手輕輕封密一次，然後係人既周圍 噴少少香水 ，然後用鼻索下聞唔聞到，如果聞唔到便ok,但口罩一定封密，尤其鼻上的鐵線！
護士

殺到埋來，仲唔快啲帶返個口罩

暴大

。

佢係咁寫
我有一pack , hktv mall買
好薄的

黑色竹炭似外科手術嗰隻有冇用？
唔係韓仔嗰隻

自保

正苦好似想繼續搞禁蒙面法呀可
好想睇正苦表態

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？差唔多十倍呀仆你個街！

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩！

你諗吓，假設你喺大陸中咗招，知道喺大陸好大機會死，而死咗官方都唔會認，咁你又知道香港醫生好犀利，咁你會點做？

俾我就會先搭車去深圳，再落嚟香港，咁你個海關唔通每個大陸人都檢疫咩？仲係靠人自願申報？你都戇鳩鳩嘅！

同埋，你真係信大陸淨係武漢出事？唔會由武漢spread去其他省份？

為求自保，出街帶口罩啦

要一人行一步，防止社區爆發呀

非高危地方戴n95辛苦自己
除下戴下仲衰過戴外科口罩

起碼5萬9

要用冇嗰陣先發現買唔到就仆街

推啊推車咁推ar

Gen touch 口罩首推
個底夠滑

無論連登有幾多人話N95買斷，街上面都係一個罩都無

邊個型號先啱？

唔戴口罩係玩命！

有冇人可以一齊訂
學生冇信用卡

邊到仲有得買 今日行咗好多地方都冇貨

真，自己都唔保護自己，人地好難幫你

全民口罩 自己條命自己決定

好危險，要帶呀

返到屋企習慣搵酒精濕紙巾抹下個電話mon同case
都好多細菌！

呢個真！
推埋呢個please

多謝體醒呢個真

仲有勤洗手
唔好多手周圍掂然後搓眼鼻

唔好俾支那廢老藍絲傳染到呀

Nds黎 去仁安唔肯睇佢 佢去深圳check 肺炎陰性
但衛生署都會幫佢再check
利申暴大人

推
港豬藍絲可以skip post
但手足一定要帶口罩呀

沙士果陣我都係用普通口罩wo
真係驚咪用N95囉

其實n95係要做左fit test戴岩size先有用嫁 如果唔係分分鐘仲衰

推！已買

戴左

N95根本冇咩可能長時間戴住
未中毒都焗撚柒死左

痴撚線
d 網店連外科口罩都搶撚曬
但條街就唔撚見人戴
買嚟炒？

未買手足可去呢到睇下 利申：琴日買左盒n95 8210

好多斷貨
連外科口罩都係
班撚屌唔用咪撚同人搶啦

帶出街戴有撚用咩

帶出街唔戴有撚用咩

呢幾日出街連N95都未見過人戴
普通口罩都好少

推呀！！！香港人唔可以死

有個問題想大家幫手解決
我老豆係好敏感既皮膚 個口罩一掂到下巴以下既位就痕到完全帶唔到
暫時解決方法就係老母幫佢車左個布既口罩帶係入面再帶外科口罩
但問題係入面個個下下要洗 有無皮膚敏感既人用開特別既口罩？

推
要保住條命仔

on9建議：下巴掂嗰個位貼塊膠布，簡單同方便

推埋呢個！！！！
衛生要做足呀 唔可以再比SARS再發生

隨咗上網訂購仲有邊到有得買，想買俾屋企兩老帶

要醫護級n95先有用，代理商星期五回覆斷貨俾人大手買晒，要等番貨。
戴豬咀加濾嘴cp價高好多

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

香港獨立 唯一出路

灣仔有冇藥房可以唔洗用炒價甿到普通外科口罩
同埋係咪應該日日洗衫？

屈臣氏有

外科手術口罩頂住先

行上面得一成人帶
但係已經無得賣

明明仲咁少人戴口罩 點解口罩會賣斷市

大家幫手推一推, thanks.

黃絲唔該注意身體，保住自己條命，你地既性命=香港既性命

咪係
班撚屌唔戴唔好同人搶啦

有冇外科口罩推介
同大約幾錢到

戴豬嘴得唔得

香港人一直唔敢做異類
大把人放係屋企

命仔緊要

戴口罩啊

tui

樓主pin依個？

發覺其實仲係好多人危機意識仲係好底
防患於未然呀屌你老母
推

公立醫院用medicom，但係香港賣果D係支那廠製
去AMAZON買，MADE IN USA.. 買ASTM LEVEL 2 或者3 既

藍絲炒咪夠你都戇撚鳩

聽日開始每日都口罩

大約睇過下 好似大部分level 2/3唔送香港

同831同樣道理
人死左咪少左嚴重傷者囉

Amazon買罩，會唔會俾海關充公？

買唔到口罩 用7093c

支共成日話留地不留人

衣家有機會比支共留地不留人我哋仲唔配合支共一齊死？

乜撚野叫好似賣撚晒？

其實我次次去日本

班仆街當地人咳都唔會掩嘴，
真心，世界各地都有好多唔同既仆街

日本人本地人都唔掩嘴我都覺得好奇怪
點都好，

世界各地都有唔同種類既仆街

3M其實都係隔唔到空氣傳播
有印象SARS係口水之類
普通口罩就OK

幫你推一下啦

N95 係隔到空氣傳播

black friday 買咗幾箱p95
乜事都冇

又唔係p100/ 6092x etc
唔洗驚 而且大把人買緊

721 831 101 1111

想問下帶單邊既60926 P100得唔得？之前訓覺用得1-2粒鐘左右，佢介紹寫200hr，想拎泥用

係英國返工，好多同事病到痴線都唔會帶口罩，佢地話覺得帶完好似傻仔

一早已經係 但係班廢老唔戴口罩都好事黎嘅 死快啲嘛

推動

見到有啲仆街咳到甩肺都唔戴口罩

up

大家千祈千祈千祈唔好信唔好靠仆街政府
自己沙士自己抗

起碼59萬

Thanks 我試下搵

大力推

痴撚線

真係要帶呀各位 命就得一條 中左真係係咁先

外科口罩就得，N95唔岩面型等同冇戴

外科口罩 外科口罩 外科口罩

冇N95都戴返個外科口罩
推

班廢老唔戴口罩又狂咳狂呻鼻涕
覺得自己響病毒堆入面爭扎緊

配戴係用「戴」
攜帶先係「帶」
請你好好記住

甴近平

health care 推

置頂

應該真係要帶⋯好驚

真係SARS係要用full face mask先有用

$50一盒
一盒50個
唔知有無再平d

唔太建議手足哂錢買N95
貴過surgical mask太多
普通人無做fit test，N95有機會漏氣

同埋客觀咁睇，即使confirm武漢肺炎係由病毒引起
但香港暫時只有外地傳入個案，未有本地爆發
我覺得暫時全民surgical mask已經好足夠

大陸黎講公布半百好撚勁了

樓下啲口罩被人清晒
得返依隻
好鬼薄

一定要戴

成架巴士無人戴

Pin 呀

LM

要我講幾多次？

係「中国肺炎」

戴緊了

想問N95係咪都係一次性，一日換一個。

N95其實洗唔洗每日換一個，香港愈炒愈高好快頂唔順

一直知要做Fit Tes先得但一直搵唔倒邊到可以做到，想知香港可以係邊到做到Fit Test

現階段唔係去醫院應該未洗用到N95

但香港人我屌哂你地老母成架黨鐵咁撚多人得十個到有口罩
經歷過sars都唔識得死

推 戴住推

8 小時換一次
但其實N95 冇必要係outdoor 地方用

佢地未經歷過唔知sars可怕姐
人地國家防疫措施又做得好

醫生話你知
冇病嘅人先會帶口罩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

今朝行緊返工, 先俾前面條打靶廢老一路煲煙一路行, 我O係後面食晒
屌佢老母臭閪, 絛路又窄, 想過又過唔到, 唯有企O係度等佢行左10米遠先
正冚家產屌佢老母

行見帶得都係後生仔, 中年有一兩個, 廢老0

P

3. 邊款口罩好？外科口罩？N95？韓仔口罩？ 豬嘴？
大部份外科口罩都由防濺、隔菌、吸濕三層組成，可以減低病人透過飛沫傳染人的風險，亦有機會預防經飛沫傳播的疾病。[1] 而N95（或更高級的N99、N100，P-或R-的95、99或100系列）氣密性較強，通過合適測試(fit-test)而佩戴時理論上比外科口罩更能阻擋飛沫。[2]然而，由於N95等口罩在實際佩戴上會比外科口罩困難與不適，而氣密性優勢容易因為錯誤佩戴而失去，反而可能增加感染風險。所以，就減低呼吸道感染風險，N95是否比外科口罩在實際應用上更有優勢，醫學界依然有爭議。[2][3] 因此，正確佩戴口罩或比佩戴上述哪款口罩更重要。各種口罩的配戴方法各異，詳情可參閱包裝。同時需要留意的是，以口罩作為減低感染方法是建基於病毒可經飛沫傳播。若病毒發現有其他傳播途徑，就要增加其他防護方法。
至於防毒面罩，基於其氣密性及過濾性，應該能防止飛沫傳播。不過阻隔病原體的能力，與N95相若。
反之，常見的pitta mask則由聚氨酯（即一般洗碗海綿的物料）構成，目前未證明其氣密性及過濾性，廠商亦無表示pitta mask能阻隔病毒等病原體，因此，我們對它的防疫功能存疑。

邊度有普通口罩買？搵極都無

日日換呀

P95隔唔隔到？

yes
要帶得實

買咗，等1至3個禮拜
勁多香港人買

戴 唔係帶

唔講沙士
條街真係好多人咳

Dllm 好多人唔戴口罩又狂咳

搓手液淨係殺菌?病毒有用?

好似話美國做過研究，N95同外科 染病率其實都係差唔多。

N95帶幾耐先至換新一個帶？

推推推
唔戴N95 都要戴外科口罩

用咗

有氣閘嘅得唔得？

推
已經戴左幾日

我要攬炒

棉質？冇用

武漢同香港人口差唔多
香港以機率計咁少人去過都瀨十幾廿個
源頭都只得59個真係當人on9

土共 港共 黑警 講所有嘢掉轉聽就fit哂

You are absolutely right

置頂不如

Push
N95同普通外科口罩防嘅相約
其實如果口罩買台灣/日本代購會唔會仲好？

即係5900宗 甚至5萬9千

推~

最好班廢老藍絲唔好帶，全部中晒招

我果邊好多中年以上戴，但後生就好少

好多人都有微感冒

同冇帶冇分別

四圍都係
試過我拎隻手撥開面前啲煙
佢屌我老母
痴撚線

咪9UP

咁你攞個bra戴係塊面都得啦

正常如果你入廁所聞到屎味即係啲粒子都飛到入你個鼻到
粒子都入到你估病毒入唔入到

口罩手術防菌同工業用防化學氣體果啲有啲唔同喎，
睇清楚用途先買唔係死左死埋右都唔知咩事

依家仲多人戴過蒙面法嗰陣
Btw要外科口罩先得呀，黑色用布整嗰隻隔唔到菌架

真心想問呢隻得唔得
又三層又黑色

cls
屌返轉頭囉, 鬥大聲, on 9

今日見到好多人都有戴

✌️

加咗活性炭嘅外科罩都可以係黑色 棉布嗰隻沒咩用 但係有啲黑色棉布口罩可以更換N95內芯

中國肺炎

醫學界對於N95 vs 外科罩嘅防護性高低其實未有定論
因為好多人戴N95唔舒服成日左搞右搞反而衰過全程外科口罩
另外N95又唔可以戴足十鳩幾個鐘之類

P牌照推

好少人帶
仲有同事問我係咪唔舒服

咁外科綠色同藍色係咪冇分別

香港無乜人識用呢樣嘢賺錢

想問吓依隻係咪冇細菌過濾功能

Coco 哥拍表話要買藍色個隻

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

行出街得自己戴 成個on9咁

721831101111

公司口罩任攞 必戴

呢隻唔係咩都防唔到架咩

其實n95 唔做fit test係唔知自己面型岩唔岩架

唔岩面型會漏氣，保護性會差左好多，防塵ok但病毒就

呢隻好似冇，普通個隻外科手罩就最好

大大力推！！！

出街平均30人先得一個戴口罩
反而好少見到後生嘅戴

Made in China?

想問下呢隻有冇用㗎？
我見個款好靚，有d想買但唔知有冇用。

如果唔fit可以點？係咪淨係1860 1870得？

推，買邊隻好

搭巴士得司機同我戴口罩

呢個真

N95用幾多個鐘要換?

巴士有人戴

自己行五金啦

吹到全世界無貨
BTW 呢一刻帶普通口睪夠
因為未CONFIRM VIRUS 邊隻阻到

樓下藥房無哂外科口罩
Amazon又覺得有啲貴

係邊到有得做fit test?

利都唔申下

係咪剩係得呢隻有用 普通口罩係完全冇用？

8210大角嘴大把
HKD150 一盒

我搭緊呢架巴士多左人戴口罩

但唔夠一半

邊有人答到你

我都係, 公司得我一個戴, 佢問我都唔知點答佢, 全公司藍屍, 咁大件事都唔知??

咁用乜都死

8

所以n95氣密性高比較有效
但要做到防菌性高就真係要1860果啲

理撚得d廢老戴唔戴口罩,自己條命值錢過佢地,總之係隔離對撚住我咳,就即刻dklmch

Thx 樓主 會即時行動🙏🏻

其實清水洗手已經可以
成日用酒精會令皮膚冇咗保護
同埋容易敏感

推 唔該大家真係有備無患
帶個罩 保護自己 保護人地

如果係空氣傳播就少出街為終

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

買埋防化衣遊行著

其實pitta有出一隻mask叫PITTA MASK 2.5a
呢隻先可以防病菌
不過香港搵唔到同埋好貴

1月6日中午12點中央新聞，10:22～11:10，用咗唔到1分鐘嚟穩定民心

1月5日無線新聞

1月6日無線新聞。

最後個女仔有啲膠

Anyway，我出街都係戴番個口罩先

呢個世代係要消毒埋電話先夠

Amazon affiliate link

已戴

去日本啲人咳真係唔會掩嘴

行出街都未見到啲人帶口罩，佢地真係唔驚

信你一成都冇

傻鳩肯定未戴住口罩

工業用嚟 防唔到病毒入侵

痴線 條街無人戴口罩咁濟

依家搭小巴都係得我一個戴

3m nexcare係咪無用？

邊隻?

唔記得貼圖
呢隻

唔係即棄已經無用
d菌攞番屋企

點睇

有冇懶人包 即係邊隻款賣得

仲以為你指普通o個隻
不過呢隻係咪得個樣?

咁又係，thanks btw

呢隻應該係可重用?

係...所以見呢隻咁貴都就黎斷貨

[長文] 要革命，請先革了自己的命

可以重用 = 攞d菌番屋企。。。

想問點解普通外科口罩今次唔夠勁?

乜唔係醫療用嗰隻多埋防液濺咋咩

唔洗
打去ICT 叫佢安排多次就得
反正揾機度, 都無成本

Total 22 個啦 會唔會超越武漢59 個

勁多人無戴， 係巴士得一兩個戴

依層好明顯
但無可能啲廢老會配合戴口罩

好肯定既係
醫護戴晒N95+全套PPE

戴口罩呼吸困難，好焗又要聞自己口氣

唔想戴口罩好辛苦

今次唔係政治表態
而係關乎性命
港豬同有基本常識嘅藍絲都唔會唔戴

要光復香港就唔可以死!
全民戴口罩預防武漢肺炎!

真係大家唔該戴口罩，成架巴士d阿叔係咁咳，隔離d人都好似無反應咁，CLS

好癲，又係大陸落嚟………Alert！

好多人帶

希望d 唔帶口罩既港豬同藍絲肺炎死晒得返手足

帶口罩老實講iphone Face ID 解鎖好煩

利申： 依然帶緊

竟然仲有人用緊face id?!!!
dafuq?

利伸戴右

其實隔菌都係用返醫用罩好似，始終n95呢啲主打隔塵。

好啲*

市民外遊返港後如有不適，應立即前往就近警署除下口罩並告知警察外遊紀錄。

推呀屌

一齊戴

口罩是咪有分正反
黑口罩無枝鐵顏色又一樣， 點分

今日多咗好多人戴

推x100000000000

pushhhhhhhhhhhhh 多咗後生仔帶

pitta 嗰隻

唔係， 普通外科口罩

Pitta嗰隻防到菌？

有冇呢個橡筋位？
見平時呢個橡筋位突起都係向外

屌唔撚記得帶

睇過篇文話唔得
要醫療口罩先得

但佢個盒橡筋位喺裡面

美國亞馬遜 訂唔到口罩

f
咁你跟番佢個盒戴好啲

推
你或者強壯頂得住，但係你既屋企人就未必
為人為己，戴罩保平安

Tui!!!!!

其實港豬見到多人戴就自自然然會戴
只要我地keep住帶 每日就有多幾個人
到時人人戴、佢都唔戴嗰D
希望佢下世會小心D啦

真係要 好多又咳又打乞嗤

Pushhh

推推推

屌medicom唔ship香港既

周街都有人咳
你班友仔仲唔戴口罩想點呀

香港人面對呢種新型病毒 仲諗住淨係帶返個口罩就可以繼續如常返工生活去逼巴士迫黨鐵
老實講頭先出下街都見到唔少人帶個口罩帶到離晒罩 有啲仲傻傻的反轉黎帶
繼續咁樣落去香港唔使一個月都隨時比肺炎淪陷

全民呀 係全民

Buy buy buy

普通口罩

成日都喉嚨痕痕地，真係要咳多幾下咳大聲d睇下d 仆街帶唔帶口罩，d 藍絲咪撚帶呀

無哂口罩賣

叫外賣唔洗出街

ok帶左幾日

多咗人戴

借位, 快手啲簽...仲欠 72,255...

樓主覆都唔覆你

帶口罩

普通口罩得唔得？

pusgg

gg

如果無做fit test嘅其實戴外科口罩好啲，戴完漏氣仲大鑊

搭車好少人戴⋯⋯⋯
為人為己 戴返個罩⋯好嗎？

推！

白色n95係工業用 擋唔到飛沫架
要帶就帶醫學用藍色個隻n95

呢種病毒唔會經空氣傳播
傳染係靠飛沬
一般人黎講外科已經足夠
除非你大量接觸病患
到時就唔只用N95咁簡單

冇N95

邊度仲有口罩賣

用念力推

今日係台灣訂過嚟

屌你老味啱啱因為公事趕時間 搭咗一轉黨鐵
仆你個臭街，戴口罩嘅人10%都冇

仲有兩三個師奶/阿叔眼超超望住我

推左先

推
n95可唔可以重用?

唔可以，但我估用一日都ok嘅!

等班on9藍絲死撚曬就岩

點解周街都沒人戴但喺呢度巳經話要食炒價買口罩

set 左bot推？

btw邊到有medicon現貨買

Pushh

香港人推!

Pushhhhh

on9港豬真係唔怕過喎

有用post pish

冇曬口罩買
btw大家買咩牌子

病毒唔止5仲細過好多
外科口罩防唔到

問題係咁,你連警謊同武警甲由嘅被跳樓被浮屍被失踪都唔驚,依舊要爭取.
咁你驚乜鳩新SARS?

不嬲都唔係防病毒係防飛沬
N95一樣防唔到病毒咁細既size
病毒講緊係納米級

真香港人先要戴，利申黑心

今日見到上環藥房n95一盒300

推爆

首先要有得買

基本自我保護都唔識
靠政府公布真係死得
全民口罩

carosell買左盒

[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

手足, 唔該哂

巴打 medicom個個唔係獨立包裝 有人話唔得架
照樣會有菌
一定要有獨立包裝先得
我今日搵左一日 有好多都係灰/黑色竹炭外科形口罩 雖然係獨立包裝
但新聞好似又係話無咩用

屌 我次次咳都會用紙巾掩口 通常都唔會開口咳（95%掩口咳果種）
屌你老母隔離班人就個個開口咳 對住我咳 對住野食咳
你班人究竟係咪唔識咩叫衛生？以為一路行一路咳就唔會有細菌？你老母咳撚曬落我度
利申 成日被傳染 屌佢老母 琴日一野買撚左200個殺菌四層嘅外科口罩

係吹落企緊係後面嘅我地度

push, 港共話乜都会相反

笑死，多區口罩賣曬，想戴都冇

無病但戴住口罩係街係lift狂咳 啲人驚到仆街

【新年開花】和你shop最新進化！

搭巴士翻工個陣，全車人得幾個有戴口罩，有d廢中廢老自己猛咁咳同打黑痴又無
Diu都曬口水
自己一人戴一個出門好過啦，唔好到自己病先後悔
仲好多大陸閪有症狀都唔睇醫生，新聞已經有講。

從大學今日及緊急法前後戴口罩學生人數變化睇到大部分香港人自私垃圾

香港人戴口罩

真心難搵
Amazon又唔送

推！！！

1870+ 只係多咗個fluid resistance 姐
你唔係做醫院接觸病人體液
洗撚一定買依款咩

不織布

pushh

Sure

[url]push[/url]

匿名人士（廠商）報料
近期口罩商進口香港受阻
市面上大量口罩無法補給，不信的話你去落街睇下ok和711 超市 藥房 萬寧 屈臣士 等等 全部缺貨
這現象不是香港人搶購一空
而是供應商無法將口罩送入香港進行補給

From tg

唔係咁賤下話

日本人都開始變變地

不過算啦，全世界都有好人同埋仆街既

乜其實唔係R95比較好啲咩？

P95先啱

唔好意思阻大家一陣

新鴻基地產 消防通道上鎖 設陷阱捉拿示威者

推啊 一定要帶啊

請問第一隻.....如果帶左係最衰過普通手術mask定一樣，買左先睇到comment

普通外科口罩喇

屌 迫住搭東鐵 仲係好撚多港豬唔戴口罩
有啲係度慢條斯理禁電話 無乜警覺意識咁

lihkg04-20&linkId=fcda6506a126209e0f9ad63a0e7843ba

Affiliate link黎架

即係點?

［行動po] 天下制裁大遊行

幫手開肺炎post

每人立即出去開一個肺炎post